是日晚餐-退燒藥

手more

MORE你老母個閪

你好似成晚都上緊連登
我冇力上了

點呀

辣殺

屌你老母

平仔好返未呀

佢呀叔嚟

靚靚膊頭仔

幾時帶我狗食姐

戇g有無比飯你食？

拿拿拿 仲扮毒撚！ 靚靚膊頭仔

我真絲

我信

開心

咁好餸既牙平

做咩病

生活唔檢點

係

今日晏晝好啲 多幾粒